呢個天氣主播好可愛

有冇人好鐘意呢個天氣主播
成日係fb見到佢啲片，覺得佢好可愛
救我

gay

煩夠未 尊重下啦

冇絲打對佢有興趣？

Condom fit

咩意思

套suit